我聯同nben, dost, 蓋清聯署，代表波台表示唔會再以「玩具」形容籃球

講笑咋

尊重玩具聯賽 但玩具依然係玩具

講錯sor9

我不嬲睇開NBA

吊你又jer牙泰

佢飲醉jor-.-

牙維==

dllm

玩具波依然係玩具波
最多唔叫佢哋做力架

笑你老母

笑你老母肉酸

最怕有D運動"連玩具都不如"

足球先係玩具

究竟天父爸B可否創造一個唔會出現「回錯sor9」既秦王post

越青也就算了。。。。。。

功蓋五帝，澤及尼馬。莫不受德，各安其宇。

俾啲新意啦

唔俾 吹咩？